有無人唔習慣而家既抗疫生活？

戴口罩好辛苦 好似呼氣困難咁
一有機會就除口罩
Home office 一月尾到而家
驚比人炒係咁搵野做俾老細睇
無街出因為口罩唔夠用
以前成日去既地方都無去怕人多污糟
前幾日重話疫情會維持一兩年
頂唔順啦

唔慣可以點

戴豬嘴啦 舒服好多

唔知係咪戴得多口罩，個鼻會好痕..
我FG但未過probat..開頭都好怕俾人炒
但最後發現個個Home office record都係亂作
Btw公司最多2-3日俾我地Home office
我呢啲宅慣冇乜野 覺得好爽 可能本身個人廢

驚比人炒係咁搵野做俾老細睇
你經歷過？ 定聽其他人鳩up會炒你

戴過幾日返工
勁得滯俾同事白目
同埋講電話唔方便放棄左

我地就無home office Record
但有無貨交老細會知架嗎
問題係公司無生意但有糧出
我又唔想hea住做
強行搵野做果下先辛苦

大約都知自己係咁多同事之中係去到邊條線既
咁都應該未去到第一水俾人雞
有時問下其他同事忙唔忙佢地又話好忙
咪反觀下自己手上有咩做
點知係無
正常老細要cut人都會睇下有邊個無咩做就cut先架啦
咁咪唯有自己搵野做 叫有d功課交咁